點解而家post名用唔到emoji 既

連仔點解呀😞

好能戇鳩🖕

好撚on9

agger

連狗

連狗立心不良想搞死連登
想連登同其他forum同化 搞大灣區
2和b d post無左國旗
我d post無左emoji
仲有咩特色😴

望多兩眼都尷尬

回錯

吊爆佢老母臭化西！

🤬🤬🤬🤬🤬

我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。

連仔識唔識架

連尼住我屌你老母！🐶

🐶點會識人既道理

連狗當日害牙Joe我已經知佢陰險小人！

推